點解啲耶撚開P咁撚大聲

喺第二個山頭開P 我屋企都聽到

仆你個街 同一首歌唱成日

星期日我想瞓覺呀屌你老母

個撚個禮拜日都唱

情況就係咁

唔大聲上帝點聽到呢
Ching唔好無理取鬧啦

真係好撚燥

聖誕都算

平時都咁撚嘈真係

啲低音又勁